屌那媽解放軍跳舞條片笑到我噴鼻屎

扮咩 你打緊飛機

我們兵哥哥就是能文能武哦
我們的兵哥哥也有活潑的一面哦

希望佢哋跳跳吓跳落海

樓煮

笑唔落，諗起被打嘅手足。

做乜撚啊

p牌拉乜啊 無上熱門又拉
連笑吓都唔得

賓賓跳舞都好睇過佢哋

惡到笑都唔笑得
警甴仆街gif post屌柒班人笑未？

提防五毛 太空空氣清新機 #89514

屌sorly 原來係片入面其中一個

睇完我好有信心共軍而家只係紙老虎，一篤就穿

連黑警都未搞掂，諗咩解放軍，會唔會諗多左

利申 啱啱用咗樓主條link嗰條片去整嘅

終於出老解

拉
Don’t make stupid ppl famous

咁似東星烏鴉嗰個gif嘅

屌你老尾，又唔係跳得好，又唔係跳得齊，都唔知做乜鳩

賀聖誕

似你

講唔到野

殺埋你

苦行撚半年冇笑過, 就算笑都係含淚笑

刀群舞...

係泳池跳就啱
韻律泳來嘅
柒到爆

點解大陸狗永遠都讀唔到one?

睇都費撚事睇

今日見到依個tweet笑死

睇到想推佢地落海

幾時再唱歌

賤種五毛黎 未block?

想睇佢哋跳跳下跳左落海

樓豬小心自身安全

笑到扑guy

老撚土民工團舞步

如果用八路軍制服仲有得救🤦

心諗做乜鳩

戰鬥舞來
你地識條春
加攻加防

係咁Un就當跳舞

牙中哥哥❤️🇨🇳

老人家郁動吓就建康，你唔撚明人地既目的

恥笑開始

7

紙唔紙都好佢地始終有武器在手

强调谴责中国駐港军人跳舞兴祝圣诞节，此行为严重伤害全国人民的感情！咱们是中国人不过八国联军的节日！这亦意味着驻港军队间接支持港独、颠覆国家政权！绝不可以接受！

睇下你美軍夠唔夠膽同我地打

我一路睇都一路諗點解唔跳落海

再唔係著65式軍服跳忠字舞

一起森巴舞 撥走不滿

睇完想嘔，成個feel好cheap，想伸佢地落海多d

崇洋媚外

比撻地佢地唔係打 War Game 就跳老舞。你老母美國佬打到嚟真係除定底褲等黑鬼屌投降算撚數啦。

邊度來架？係咪又借頭借路出軍營

拉

文係摺被，武係跳舞

周星馳feel

見到封面已經反白眼熄左

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

周星馳加基佬想屌兵哥屎忽了

sishoqq

屌你咩霸住香港個碼頭喺度跳埋啲脆骨體操

諗起qbear首習大大

也能褶被哦

Jm9...

中共間唔中做下親民的事咪幾好。
民怨都少啲丫。

仲有thank you 永遠係 sand you

？

好嬲呀 大陸閪？

仲咩唔表演摺被

腥橋

霸左塊地就係比呢班小丑係到扭屎忽花

on9

cf

諗住行灰諧路線搏取市民支持？

覺唔覺得啲燈肥咗

矮咗

唔係
用i pad唔係咁
而家用手機又唔同咗

以前用i pad同手機一樣
而家不在家
返去睇下先

ipad都肥過iphone啦！

原因搵到
只係視覺效果
黑夜模式會覺得肥及淺色